{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010083",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 동그라미"
    },
    "text": "この宿は漢城百済駅、夢村土城駅、蚕室駅、松坡ナル駅、蚕室ナル駅が近くにあり、総客室数は40室です。 可能な言語では韓国語に対応し、連泊予約の際にはアーリーチェックインメニューや一般客室メニューを選択して予約することができます。 しかし、入室時間と退室時間が決まっており、入退室時間を守らないと追加料金が発生します。 1部屋あたり1台の車のみ駐車可能で、追加で駐車すると別途料金が発生します。 貨物車とワゴン車は駐車できません。 貸室は徒歩訪問時、10時から20時まで使用可能で、最大10時間のみ使用可能です。 車で訪れる場合は、6 時間使用できます。 訪問者のレビューによると、この宿はきれいで規模が大きく、出張や旅行で多く利用され、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、親切なスタッフがいるそうです。 しかし、防音が不足して価格が高いという残念なレビューもあります。 隣の部屋で会話する音やテレビの音、そして虫が入ってきて不便な経験も言及されました。 清潔度と環境改善が必要だという意見もあり、値段の割にはいいですが、清潔度と防音などについて疑問が生じることがあります。 客室内ではネットフリックスの無料視聴が可能で、スイートルームにはマッサージチェアがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "漢城百済駅、夢村土城駅、蚕室駅、松坡ナル駅、蚕室ナル駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語に対応していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、どのメニューを選択できますか？",
            "answer": "連泊予約の際にはアーリーチェックインメニューや一般客室メニューを選択することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室時間と退室時間が決まっており、時間を守らないと追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿で駐車場は利用できますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の車のみ駐車可能で、追加で駐車すると別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩訪問時には10時から20時まで使用可能で、最大10時間のみ使用できます。車で訪れる場合は、6時間使用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用者のレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、この宿はきれいで規模が大きく、出張や旅行で多く利用され、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、親切なスタッフがいるそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿の欠点はありますか？",
            "answer": "レビューによると、防音が不足しており、価格が高いという意見もあります。隣の部屋で会話する音やテレビの音、虫の侵入などが不便だと言及されました。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室内の特典はありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスの無料視聴が可能で、スイートルームにはマッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "一部の利用者は清潔度や環境の改善が必要だと意見しています。値段の割には良いですが、清潔度や防音などに疑問が生じることもあるようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 493
    }
}